MyApp არის აპლიკაცია, რომელიც იყენებს retrofit type-safe HTTP client-ს და მისი მეშვეობით მიღებულ ინფორმაციას ასახავს მომხმარებლის მთავარ გვერდზე, რომლის გაფილტვრაც შესაძლებელია ძებნის აიკონის გამოყენებით.
მომხმარებელს გააჩნია სამი ძირითადი საავტორიზაციო ველი, მეილი, პაროლი და აიდი, რომელსაც Firebase ანიჭებს. გარდა ამისა, მომხმარებელს შეუძლია შეარჩიოს საკუთარი UserName და პროფილის სურათი პროფილის გვერდზე Edit
ღილაკის გამოყენებით. აპლიკაციაში ავტორიზაციის გავლა შესაძლებელია სატესტო მომხმარებლით (Email: test@gmail.com, Password: testtest) ან Sign Up ღილაკის გამოყენებით ახალი მომხმარებლის შექმნითა და ავტორიზაციით.